［突發］（多圖）六月九日撐逃犯條例遊行工作群

大家識做啦

推

個group好熱鬧

admin唔畀我喺個谷度講嘢，admin ho on9

屌，我未撚夠呀

參加者6月9日2時半在維園草地集合
當日遊行完結會係tg聯絡大家
請準備微信/支付寶出糧
謝謝大家

500蚊去幫佢行一次 咁少

屌你老母 俾個on9仔搞串個party

【6.9支持逃犯條例遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合，3時正起步

支持逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

各位愛國同胞一定要簽 俾班黃屍睇下有幾多人支持逃犯條例

為獎勵愛國表現，黨將贈予 ➖
進入連結並成功簽署：500元人民幣
完成6．9 當天遊行：1000元人民幣
(準備支付寶/微信 , 遊行完結後於tg聯絡)

條撚樣真係好撚煩

多謝樓主

係咪巴打 定真心中伏

應該係真心

大家識做